西鐵又出事

喺荃灣西落晒車。。。。

又訊號故障

係錦上路站前面停左 車長話錦上路站有少少事故

轉乘高鐵

同你應該同一班車